鄭松泰：以美心的標準來講，我支持裝修民主黨！

點解佢唔自己做

共諜啊嗎

如果係泛民議員咁講
一早俾狗拉煽惑暴動啦

唔撚駛旨意有人投佢
呢個時間仲玩分化
返去屋企自己慢慢倒插國旗啦

其實美心個聲明都冇割到

蔡狗衰撚過美心條廢老啦

仲搞分化 好波

幾日裝修熱狗

其實佢無講錯
只能怪社會風向變左
同一件事半年前同依家比
連登仔睇法完全唔同

立法會選舉快到，輿論機器開始招呼民主黨同公民黨

扮都唔扮了

熱狗真係好撚煩 9月等滅黨

等你做

選舉年又到

咁美心有無割到伍淑清先

如果佢冇比狗拉即係
如果係其他泛民議員就會高調拉人

比人講中就鬧死熱狗因為冇其他point可以反駁

民主黨踢左佢走?

報左警

真係好鬼
見呢個時候唔支持泛民都冇必要攞呢個唔三唔四嘅例子

其實裝修美心根本說服力唔夠

要睇佢之後點做 如果齋講唔做嘅話 其實真係同美心無分別

支持鄭松泰去做

熱狗

其實美心黎講罪遠不及紅底生意

死罪在於呀婆過馬撚

生意太多太易打